我唔想再喺財經台見到GME嘢、ss嘢、wsb嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

大家話好唔好？

咁既野要去成人台

車牌呢